有預感trump今次睇少武漢肺炎除時搞到無得連任

美國遲早爆到 hihi

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

我覺得佢係想利用疫情增加美國人對中國既不满